鞭屍大會 國泰真係肯找數

今次國泰真係肯找數，新一年做返個好榜樣比其他公司睇

某電器舖

唔知方向會點樣報道呢

因⋯⋯⋯⋯航空公司終承認犯錯

人人插豐澤買貨嘅人係乞衣嗰班點睇？

當日豐澤買貨班人冇做錯到

今次終於有人施捨班大種乞衣

等睇it部再炒人

happy new year

炒左都唔夠補償返張機票
要佢地OT返個差價

找數真漢子

IT部做錯嘢 所以要炒IT部

收到班大種乞衣皮喇掛

平時串串貢又擺搭又盛

今次真係一獲"橋"起豐澤

豐澤今次真中槍

今次抵國泰贏一仗

做咩事 出錯平飛？

諗返起之前仲話走去買果啲人係乞衣

煙花...
黃色字...

因為今次係外國人中獎居多

豐澤打手去咗邊

豐澤落地獄啦

巴打觀察力好勁

系統出錯，有人買到平頭等飛

哇 買到就fatfat了

嗱！今舖我撐你嘞！唔好好似豐x咁咁肉酸 公關災難

大種乞衣係鍾意咁樣取暖
拎到貨未阿 我想用75寸sony電視換iMac 有冇人換
同誠哥打官司未？仲係到圍爐取暖？

嗱！今次國泰關公做得好！又識食人條廣告[black] [/black]幾醒目

靚公關 不過炒it抵死啦

因為飛美國？

唉買到就好了

情況又有啲唔同
客機不嬲都係econ薄利多銷去盡fill個capacity，商務同頭等先係賺得多
但係如果fill唔滿架機就反而會賺少咗甚至蝕，所以先會出現econ overbook免費升商務, 商務又升頭嘅情況。因為咁樣最多賺少咗但好過丟空個位仲蝕

所以今次對因航嚟講最多有幾班機係賺少咗錢，但反而因為咁樣full咗所以未至於要蝕，最差都係打和或者微蝕，因為啲客唔係唔洗俾錢，依家只係多咗批免費upgrade客啫。個cost係分分中平過賣廣告。

兇宅個情況係個賣價直頭係超蝕本價，賣一件蝕一件，所以佢先寧願搏俾人告都要cut單

本人估唔honour, 唔該鞭細力d

有無個d po

其實佢呢啲梗係計過數，先至決定硬食
你試吓全機連埋econ都95% off，仲要大把位俾人買晒

你知唔知頭等個variable cost係幾多，
咁樣賣一張係蝕好多， 不過應該少過因取消而帶來既法律成本及品牌價值

咁AM redemption premium class 可以全數收皮啦今年

之前個班乞衣仲夠膽走返出黎抽水？
快啲去告誠哥先啦
之前唔係起哂鋼話要告實告得入架咩？
做咩係度圍爐取暖呀？

折左都要成皮
班豐澤乞衣撚有錢買咩

煙花

頭等VC 應該唔多
fixed cost佔最大份
真係要計 咪係餐飲多一份 同果D禮品包
同埋要拆多份salary 落去服侍佢地

頭等VC真係咁多 就唔會有免費upgrade啦

其實國泰冇左IT部

豐澤果單野個規模真係完全唔同喎

依到你作為客人最多咪搶2-3張
同埋國泰頭等價主要都係賣service,其實佢成本無想象中咁高

豐澤果個係一條友已經可以掃幾十部機,但係D機本身就有固定成本價。

唔怕生壞命

講真某電器單野 無報章肯報/追擊

公關

留名睇班客第一次坐j點樣扮大袋

據聞因航賣左16000 千張error tickets. 你當每張蝕300 usd 計下蝕幾多。

*16000張

連登仔又開始搬龍門

計返成本都照樣賺咪當新年做好事囉

好似係

你講野就中肯啦
機票飛一次就用完啦 又唔係識分身周圍飛
屌你豐澤果班乞衣電視,iwatch,macbook 全部都成打咁買

唔計架機成本
一程飛機每個鐘用3-5噸油 另加維修，檢查，機場服務費，機師空姐地勤外勤人工，飛機入面野食野飲清潔各種開支

買機票主要賣service咁戇鳩既野你細細聲係度講好喇

係咪今年 marketing budget 有錢剩

好老實講，依家個價都重係高過員工價，依家只係賺少左少少錢

CX IT好似炒極都仲有咁嘅
年尾請人
年頭炒人？

今次關公做得好

我明白你話佢蝕得多,但係你係從售價方面睇,唔係成本方面睇
國泰既角色係供應者,豐澤係中介人,前者可接受既價格彈性一定大過後者

當佢頭等10萬一張飛,真實成本其實可能只係講緊唔洗1萬,價錢既大部分都係用黎滿足條友既虛榮心。
但係佢依下賺左個名。國泰規模大過兇宅咁多,依少少錢真係唔在乎

豐澤$298係賣緊 2萬蚊既貨, 豐澤本身係作為中介人角色,佢賣2萬既貨最多咪賺2-3千,仲有iphone果D公價貨呢。果日係個個都碌爆所有信用卡咁掃喎

最近國秦啲關公做得好好

淨係講頭等飛喎，唔係經濟位

個煙花

都要佢部門有話到事嘅人
或者有好嘅決策者去答應食咗佢先得
好多hr都怕得罪上司多過客

同一批乘客如果坐在頭等， 飛機引擎用油量會比較高

老闆可以直接炒你

老老豆豆 呢d 頭等機票真係咁易爆滿咩 如果根本唔滿 佢都要比成7千幾蚊 我覺得當做宣傳效果好好

國泰真心好波

marketing 今次真係好醒

本身first 同j 就大部分時間唔滿 有時pey ey都light load 呢d機咪又係咁飛 靠d full load 拉均黎賺

但平時賣唔去都唔會賤賣。因為要維持個brand value.

國泰請咗個好關公守門口

仲有上次日本出事 出平機票比人日本返黎
因航最近轉左關公

蝕幾皮機票錢姐, 廣告費都唔止啦

又可以補鑊又順便提升形象，一舉兩得
但IT部應該會好慘

班垃圾柒撚到

施捨下d大種乞兒就蒲晒頭

識人買左7張
本身都想買 最後見都要成皮無買到

Cx 出豉油 你出雞

依家又唔撚係賤賣 仲可以話埋係人為出錯 如果有心咁做 真係高招

你諗諗 根本冇蝕到 呢d 頭等位有幾可會滿

咁都有得柒

見到小屍都買左唔少
算唔算乞衣？

就算淨講頭等一樣包括上面堆開支
再者 就算你去食野 咁四季貴過老麥
咁唔講人地又係賣service 冇成本？

飛機唔同位既成本都唔係差好遠
你話頭等飛機餐好D、貴D，但極其量來貨價一樣但到喊，似乎D野食都係普通一間餐廳都可以提供到
同埋頭等都唔會班班機滿，唔會因為多左人買平飛，就令到用正價買既人少左
再加上坐得頭等既人好諷刺地好多時都唔係用正價買

你仆街喇 衰軟必豬呀

要人施捨等於佢地真係乞衣

外國人中獎居多
有香港人買左四張
邊到有衝突

講真 有幾多個買左姐
香港去美國要visa好少人會博
即使有visa 有幾多個咁岩果晚收到風

都話賣左一萬六千套飛.

你為駁而駁無意思，我講頭等機個價主要係賣service,
又屈到我講佢無成本
頭等係包括以上成本，經濟位都係，咁點解頭等個價貴20倍？個位闊20倍定個客重20倍？

另外，四季係賣service我相信無人反對

國泰pr好多錢嫁屌你 以前好霉 依幾年轉左人
比kol 頭等去蘇黎世都肯

但國泰入面真係有好多冗員
好多人做咁耐都係冇都唔識

但7000幾坐頭等係好撚平

你真係冇改錯名

師傅你定啦

公海上網誹謗人屬違法行為，切勿以身試法

過住幾張啲細圖俾你睇

你個論點唔錯

7千幾坐頭等緊係平 但你有冇諗過本身果個位可能係冇人買

7千蚊可能係成平價黎，買油蝕咁撚多都唔差在啦

吃不到的葡萄

冇人買咪飛一架蝕一架

一個唔該分分鐘打和有突
係唔知咩人坐take小小潛在風險姐

美國出發，即係係美國website訂
唔找數的話應該俾人告到pk

What? 我智商咁高既人一睇就知係set 錯價喎

國泰啲股價又要跌了

越南出發

最新龍門方位而家係邊度? 就黎跟唔到
成20000美金一張飛而家賣988美金
上面果D乜撚野計過成本乜乜乜計過cost乜乜乜打過和話?
真係跟唔到你地個logic

美國集體訴訟

你講唔多咪又係收唔到豐澤啲貨
收到啲貨再講啦

做狗真係有好多種方法

Show Blocked User - 一乘寺賢
最討厭就係你呢種人
永遠覺得自己好醒好有分析力
明明唔係行內人但咩都要專家
block鳩你純粹係覺得你on9

似故意扮做錯 宣傳

咁同你同聲同氣果D唔通就係行內人?
大家都唔係行內人 各人有唔同意見有乜咁奇?
以前高登就屌人一言堂
而家人地有自己見解 你駁唔到 意見唔岩你口味就block鳩人
咁撚玻璃心就咪撚上forum啦
forum中文解討論區呀 唔係解一言堂呀

佢係咪唔撚駛訓

唔啱你咪講啲專家意見出黎屌鳩我唔識野囉
現實成日俾人窒所以上黎見人講兩句野就玻璃心？

當賣廣告 順便有藉口炒it狗

我係回緊另一個人 你quote第二個comment做乜撚野
我講緊嗰條友話first class 冇fixed cost 係錯
一來有一大堆你坐係個位睇唔到既cost
二來first class sell既‘service’ 並唔係佢口中講冇成本
我就未坐過first 但坐過Cx business
食既野其實只係豐富少少 多啲生果 包裝又靚啲
但呢啲’variable cost’ 根本唔值錢 最多值一千幾百
人地貴係貴在個lounge 呀位呀嗰啲硬件野
你知唔知前面一個位頂後面econ幾多個位？
一張凳可以禁到訓係度睇電視同econ 張凳差幾遠？
呢啲唔通係variable cost到時拆走佢？
自己井底蛙唔啱聽就發到脾有用？

係呀 你呢啲豐澤乞兒狗用咩方法都攞唔到啲貨㗎啦

咁你真係戇鳩嫁嗎
成撚日分析分析完咪又係攞唔到貨
法律觀點？who cares
味又係攞唔到貨 真係叫你法援之星真係冇錯

算啦人哋讀法律 係冇乜經濟常識嫁啦

廢老思維又出返哂黎

我位頭等一定俾正價
唔似班乞兒

利申：未坐過😂

咁樓上條友話first class 成本唔撚高呀麻
我咪講first class 有咩成本囉
賣唔賣少幾張飛關閪事咩
屌你老母失聰定失明呀 井底蛙

屌尊重下啦
啲大種乞衣好有自尊嫁
有返咁上下智商都知人地個網出錯仲
扮晒唔知搏命咁去掃貨

美簽， 越簽，假期， 旅行洗費

繼續對冲油價喇，好快就收皮

嗌咩尻 大家都係賭博心態，一個賭贏左有得坐頭等，一個賭輸左有300蚊優惠券，大家都係乞衣 只係成王敗寇only

對外找數，對內梗係捉啲 it 狗嚟鞭屍